報EDU PGDE 一問

今年第一次報......
想問一下，有冇人試過報左名...
但最後連interview機會都冇 ？
謝謝解答

冇校長信就冇得in...掛